人民日報： 洪水過後 迎來的是希望

希望瘟疫

通常水退之後就係爆大鑊

想知點腐爛嘅野有幾毒

地震

水退完撻地一吹風 , 就會有瘟疫